聖誕去越南問題

想問下有無巴打試過十二月中去越南？
唔知會唔會落雨 同埋落唔落到水